有無人睇開泰國BL劇(236) 泰BL魔法學院

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密
請用不推文回覆
直播討論期間就唔使加密

集各位大成嘅泰BL入坑指南正式推出！

一次綜合咁多層嘅資料！

包括：（但唔限於）
BL必睇推介、2021新劇預告、泰劇FAQ、泰PO字典、巴絲自家製作品、泰文入門教學

泰po能夠由2020年發展到依加咁
實在有賴咁多位P提供嘅資訊同整合
令更多喺腐海浮沉嘅迷途小羔羊都搵到指路明燈
繼續一齊搭沉船

不過所謂腐海無涯
要J嘅泰仔、要update嘅泰腐圈資訊永遠都有
真係咁多層樓都都裝唔曬

你又認到以下幾多個仔仔？

雖然網站目前仲喺起步階段
但我哋將會繼續更新內容㗎

靜雞雞話埋你知
我哋依加整理緊CP字典
想多啲人知道你嘅本命CP？
即刻喺下面投稿 之後會放上網站

泰po出咗名有愛
只要你肯投稿

無論係官配定鬼船
呢度都無任歡迎！

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！
手機都用到㗎～

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

按摩手

同細路夾埋

識玩

啊啊

又呷

慧慧同鳩仔吹個水都呷醋

大醋埕

笑死我 勁無奈

頂

賣幾耐呀

三罐都要寫checklist

醫生俾就唔食

嘩Tian

茶葉我ok

啱先個心跳得勁快

Phupha呷Longtae醋

如果佢用膠袋包茶葉，到左先放返入麻布袋就應該ok

塊面黑到

好q

唉屌仆街出事了

Phu開心到
好似古代送香囊俾心上人

又係個男人

屌你真係過山車咁

仆街了

呢個咪佢代言嘅零食

屌啦 上一秒仲喺度因為個茶包喺度笑 下一秒

舊糖有屎嘅

嘩屌下集

同居生活正式開始

終於帶返屋企食

睇預告已經有啲頂唔緊

屌真係出

真係有

屌

各位P
1000 Orders from Hong Kong嘅機會黎啦

珍 嗰下個心跳得勁快

下一集要等成個星期好耐呀

下星期同唔到大家睇live啦

屌 真係燒屋

我想知佢用幾錢同村民買

想幫人按手仔

球球好酸

呢D HULK正啊

正呀大醋埕

如果我條仔係咁我一定會係咁激佢睇佢爆炸

要就應該抱得起既
但係MIX真係肥囉
BTW我以為係燒倉
點知係燒學校

今集個重點其實就係下集預告

molamola世界未日啦

我橫睇掂睇都唔覺呢套係GMM拍
GMM明明拍開摸頭同HI5架

哦
冇留意
套野我主睇flirty

姐埋香港冇得買
不過我估好多地方應該都禁運呢啲

好想快啲到下星期五呀

啱啱開始接觸泰國BL想問下買咗still2gether box set嘅P覺得值唔值得買? 主要想為咗個kiss花絮

rip maxtul(2021-3)

不過og拆我都會好傷心
因為巾仔大洗到爸b都養唔起

tul沉晒船咁點算

tul扯曬旗咁點算

下個會更好

chimon好多人爭

佢地成群人都係
開係亂到

3n係咪都好似有
btw應該整個女友list

不嬲都有
最鐘意嫩嫩既正太

出軌
除非佢出軌個個係ohm/chimon
否則都唔可以原諒

佢個樣仲嫩既
但係都係玩多幾年 過多幾年就再睇睇點先

玩完再錫

Lovely Writer

係咪係保良局識你唔知炸

渣仔
不過我唔捨得

9叔又要QQ子
唔識上網唔驚佢學壞

我係拖手/摸頭派

有名你叫斷網中年

其實我唔反感BE,拍得好就得,那一天其實係好睇嘅

呢套睇到一半就冇睇

唔知,可能非BL冇乜興趣

LBC1好睇好多

個故事悶悶地,仲要將一對對情人變做朋友兄弟就更加...

gaya sa pelikula真心好睇,覺得好過gameboys,期待S2

tay不嬲都0

我覺得係做美男魚果位個樣有啲唔靚仔

Thz p

HBD Wat

搞唔掂， 想朗閪

仲有呢兩個ac

係久違嘅糖呀

今日有 live 開定先

有無人睇開泰國BL劇(237) Sarawat 生日快樂

新入坑lm